覺唔覺班90後香港it狗好撚慘?

細個讀書學寫program就當你打機，
唔專心讀書，
電腦科拎幾高分都冇用，學校唔計分，dse唔計分，結果隔離連電腦都唔識開既呀丙都考到3大出黎做你呀頭，點你去整咖啡機同電腦mon。而你就連ou都唔知有冇得讀。

到今時今日，而家啲學校有科叫stem計晒分，從細教你寫program，又計分計到勁重又剩。到大個出到黎，是但一個已經可以屌打你班老積it狗。你地大學先可以讀既野，人地小學就已經可以讀到。

打到呢到都登90後it狗唔底
從細既興趣冇人support，仲要係咁屌你，鬼叫你鐘意電腦而唔係中英文。
到大個冇得讀書果陣，全世界就開始培啲人出黎同你爭份工

諗一諗都真係想重刷人生。

利申 非it狗

蠢就唔好搵咁多藉口

90後it狗識既野連小學生都識

如果你話讀書叻就係聰明
咁林鄭都幾醒
唔講住，老細又話唔識閂機，去幫手先

DSE有呢類科考㗎？
你學校冇開呢科？

其實香港做it已經搵得多過唔少人

香港it已經亞洲最高人工
日本仔仲慘

當年學校it狗 = 工具人

Sad but true

香港中上遊ok
下遊真係食屎

寫AI program而家幾好搵下

仲要係數底出身, 易過食生菜

好多香港人做真.it搵好撚多
最鐘意上網自稱it狗減少競爭。。。

6/10 下次再努力

唔覺
CE AL係慘啲
真係有興趣有天分HD上返U冇難度

打Code畀人鬧打機試過
但我打打機又會話自己做緊功課

利申：
90後
私人工司做
彈性上班時間
可以准時走
人工高過毅進仔
逆市仲有人工加
仲繼續收緊請人電話

其實係真
對比其他非專科FG
利申BBA狗

過多排，你地班it狗識既野 小學生都識
到時等失業做難民都似

IT好講求自發性 咩年代都係
你無個心去發掘鑽研更多都係無用
00後將來一樣可以俾10後屌打

唔好咁老屎忽啦，

你係有心做電腦你唔會增值下，自己寫下AI或者app 研究下咩

小學生點樣識linear algebra

中學文科冇數底
讀到傻

AL applied + pure 出身，UG minor 數學

打咗7年code,真係當生菜咁食

你以為佢唔醒咩戇鳩
睇你咁講嘢真係知你有幾撚蠢
佢只係喺良知同利益兩樣之間揀左利益
你以為佢蠢？

樓主人如其名?
聽聞cs 畢業起薪20k 以上好撚普遍